暗角七警真係生不逢時

比著係今日一定糧照出 退休金照攞 人照打

仲即送大紫荊勳章

睇返都算斯文 香港人唔配有七警

行得太前

對比番真係小巫見大巫

日光日白
唔使
暗角打鑊

糧照出
舞照跳
雞照叫

唔知佢地睇到而家咁會點

【七警案】內部募捐4周約2萬警察捐款共籌約1000萬元
敬言仁基金籌2,000萬英御用大狀傳優惠價助七警上訴
TVB三巨頭捐210萬
差唔多啦

而家冇安家費又真係差啲既

唔知七位呀蛇出左冊識唔識自力更新上連登呢

真

對比起打記者 打阿婆 開槍射人眼 向手無寸鐵嘅市民掉百幾粒催淚彈 呢7警比起6.12班警犬算友善好多

不虧係警隊善良既一面 唔怪得當時一哥話係慈母啦